[黃色經濟圈］可能係全港最黃忠醫診所 長沙灣開業 學生免診金

扣除成本仲要用作義診

其實唔太想佢又變黃色義工圈
收合理費用係應該
咁樣substain唔到㗎

Push

p牌推

推

支持良心醫生

頂置

最貴係藥錢 中醫診金平到仆街

黃忠？

呢間真黃？